入讀紅磚大電係我人生一個錯誤決定

Why

無錯，所以大家唔好再讀大電，真係乞食

解釋下啦
淨話伏有鬼說服力

High dip?

你個名

以你個分數
poly engine已經係你最好嘅選擇

但係fg 21k wor

你又知我咩分數

唔鍾意engine,唔鍾意成間u係職業訓練所

唔職業訓練所又話乞食, 想點

樓主正戇鳩

入 Contractor 咪高人工
人人比人屌老母

點解唔quit?

突發！！
迷離哥哥ig已轉

新ig：dicky_gorgor

dicdicboy
[i]20 / PolyU / 23BRESS / Surveying[i]